<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.7.4">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/walkingtree/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/walkingtree/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-01-01T14:47:56+00:00</updated><id>http://localhost:4000/walkingtree/feed.xml</id><title type="html">the walking tree</title><subtitle></subtitle><entry><title type="html">Ser walking tree</title><link href="http://localhost:4000/walkingtree/2019/01/01/ser-walking-tree.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ser walking tree" /><published>2019-01-01T00:00:00+00:00</published><updated>2019-01-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/walkingtree/2019/01/01/ser-walking-tree</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/walkingtree/2019/01/01/ser-walking-tree.html">&lt;p&gt;Ser walking tree é ter a força da natureza viva, a presença imponente de um tronco milenar, a frondosa sombra das folhas e ramos que nos protegem a nós mesmos e a quem nos rodeia.&lt;br /&gt;
Ser walking tree é ter a liberdade de viver o mundo, de caminhar o ser e as emoções de ser, trazendo a presença do tronco e das vestes de folhas que somos, para onde estamos.&lt;br /&gt;
Ser estabilidade através da expressão firme e serena de uma árvore enraizada.&lt;br /&gt;
Ser o movimento através de um caminho consciente, desenhado e de profunda pertença.&lt;br /&gt;
Ter a capacidade de se abraçar a si, natureza, através do tronco e ser feliz na expressividade das folhas e na alegria do movimento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;(Nota: manteve-se walking tree em Inglês, por ser o nome do blog e representar em si todo o conceito, a tradução para Português seria: árvore andante, ou árvore que anda)&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Ser walking tree é ter a força da natureza viva, a presença imponente de um tronco milenar, a frondosa sombra das folhas e ramos que nos protegem a nós mesmos e a quem nos rodeia. Ser walking tree é ter a liberdade de viver o mundo, de caminhar o ser e as emoções de ser, trazendo a presença do tronco e das vestes de folhas que somos, para onde estamos. Ser estabilidade através da expressão firme e serena de uma árvore enraizada. Ser o movimento através de um caminho consciente, desenhado e de profunda pertença. Ter a capacidade de se abraçar a si, natureza, através do tronco e ser feliz na expressividade das folhas e na alegria do movimento. (Nota: manteve-se walking tree em Inglês, por ser o nome do blog e representar em si todo o conceito, a tradução para Português seria: árvore andante, ou árvore que anda)</summary></entry><entry><title type="html">To be walking tree</title><link href="http://localhost:4000/walkingtree/2019/01/01/to-be-walking-tree.html" rel="alternate" type="text/html" title="To be walking tree" /><published>2019-01-01T00:00:00+00:00</published><updated>2019-01-01T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/walkingtree/2019/01/01/to-be-walking-tree</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/walkingtree/2019/01/01/to-be-walking-tree.html">&lt;p&gt;To be a walking tree is to have the deep force of nature, the gigantic presence of an ancient trunk, and the great shadow drawn by the leaves that protect us and our loved ones.&lt;br /&gt;
To be a walking tree is to have the freedom to live in the world, to walk us and our emotions, bringing the presence of the trunk and our clothes of leaves as we are, where we go.&lt;br /&gt;
To be stable through our strong and calm expression like a deep-rooted tree.&lt;br /&gt;
To be the movement through a conscious path, drawn with our pencil and with our whole being.&lt;br /&gt;
To have the ability to embrace us, nature, and be happy in the expression of our leaves and in the freedom of our movement.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">To be a walking tree is to have the deep force of nature, the gigantic presence of an ancient trunk, and the great shadow drawn by the leaves that protect us and our loved ones. To be a walking tree is to have the freedom to live in the world, to walk us and our emotions, bringing the presence of the trunk and our clothes of leaves as we are, where we go. To be stable through our strong and calm expression like a deep-rooted tree. To be the movement through a conscious path, drawn with our pencil and with our whole being. To have the ability to embrace us, nature, and be happy in the expression of our leaves and in the freedom of our movement.</summary></entry></feed>